[疑似假機黨］Yahoo iPhone SE 64 $1500?

無確切證據，但條友好鬼，要先銀行過數，再係Time Square 交收，又將問題delete晒，又無買賣評價。我fd之前都中過差不多手法假機黨，不過唔係Yahoo係FB。

我肯定佢有問題，放先達都唔止呢個價，有無福爾摩斯一齊諗計做佢？

仲有樣鬼就係我未聽過有人會賣Apple野會肯7日包換，真係鬼上加鬼

有銀行ACC 基本上佢死撚硬
你去扮中伏之後報警囉

我都係咁諗，但個$1500應該黑警出，唔係我出

咁直接報海關囉
無試過唔知果1500蚊中完伏有無得拎返

講左咁耐 原來未試又無報驚

二手扮一手重唔撚屌得呀？，大撚大隻字寫明全新原封港行喎

全新既原封
唔係原封既全新港行

我有fd試過差不多手法，係FB,咁而家就係問下你d專家係咪真係要發生罪案先報得警，定係懷疑有罪案都可以報警呢？

你覺得Topic唔睇，咁你應該跳樓死撚左佢，你走上黎回把撚咩？

而家興眾籌

毅進星 $100

先過數100%有鬼啦

[url